唔撚使講咁多啦，睇死你最後咪又係買支那貨

屌你老味陳無恥

[哩單都好鬼］前黑警‘二姐’ 現任申訴專員趙慧賢 主動調查私營機構打疫苗

所以叫佢做「陳肇」